[轉帖][歡迎bin c]果燶的末日 iPhone X 大量準備出貨諜照和開箱影片曝光

即使香港 AOS 缺貨，但如果其他國家用戶願意等的話，在世界各國 AOS 可以訂 5-6 星期出貨的 iPhone X，而且蘋果開始加快 iPhone X 的出貨速度，甚至連 iPhone X 出貨的諜照也被曝光。

今年一直爆料 iPhone X 傳聞和規格的 Benjamin Geskin 就流出多幅 iPhone X 存貨照片，聲稱「 Getting ready to ship!」，單單是照片顯示的 iPhone X 已經有 10 多部，箱內可能有更多。

貨如此多，想炒賣 iPhone X 的果燶認真要看路了。

source

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁 22中出即飛天俠
23真。禁極刀 24GPDeal 25SKT三連霸冇死角

個人簽名
你當呢到discuss咩

乜五毛狗冷飯蝗你仲未死啊 乜撚野個人簽名 笑撚死人咩

頂, 按左都隱藏唔到嘅

嗚呀! 咁多貨, 今次要咳單保平安

不要說了

眼紅者勿入

哇！成十部咁多！實夠貨啦今次

幾十部全球分？

樓上唔識咩叫見微知著 歸納推論 可悲 抵燶

係既係既，見到一部就好似見到一億部，好多個億呀

燶喇

五千蚊收唔收到兩部